PS4 Fifa Pro Club

球隊:Eight Side
球隊風格講求以實際同效率為主
走位傳波快靈活 斬波中路都會有
開波時間為2330-0230
唔招收PT
唔招收喜歡上腳球員
有興趣可以留TG/Psn
Thank you 😊

psn farcequit

Sorry 今日真係無心情開波
聽日先add你
Thank you

全能中前場，一腳波同識幫波，有視野

新手可以？
試玩

仲收人？

收